SOMI對波有無得同權大姐鬥下

頭先睇到啲圖發覺somi都好能癲下

色情狂。。

俾張圖嚟參考下喇

冇得比 權隊超班

性慾盡失==

somi呢啲由細睇到佢大真係J唔落...

咁先有feel...

J唔落但係可以炒飯..

想J EVELYN多D

你真係有心理變態...

J過幾獲....

好似唔係話差好遠

somi都叫半個鬼妹
好j過權f

要計埋有無落墊 落咗幾多先知

鬼妹通常連bra都唔戴

點知邊個有無落==

睇somi 14碎bra圖覺得一定無發育得咁勁

洋妞基因唔出奇啦

未發育啫

隔左成粒鐘入翻黎都仲係咁少圖..==

屁股蛋狗！